(集思廣益) 頭先去親戚屋企 比個藍藍表弟串貢貢

話說頭先同緊表親一家坐車去拜年
本身都知佢地藍 係藍到發黑個隻
會去支持政府集會 又成日FB轉貼港人港地啲po
所以自己同細佬都唔想一齊同車 不過見係新年先聚一下就算
點知頭先就嚟料 如下:

我見到表弟係度掃下掃下咁 就走過去問佢
我: 表弟 喺度掃緊咩啊 係咪有小精靈捉啊?
藍藍表弟: 咪掃緊個安心出行囉 有幾好用 好多地方都有
我細細聱咁講咗句: 防疫撚 咪又係政府拎嚟做大數據 想trace 人
點知藍藍表弟即刻起曬鋼: 係啊係啊 自由撚 咪就係你班小黃人成日
陰謀論咁睇政府 又話咩基因碼 又唔去接種 搞到疫情都仲係咁反覆囉
跟住仲講咗句藍絲界嘅名言: 就算政府係做大數據 你估你地啲基因
咩信息定位好值錢啊
你地如果冇犯法嘅 驚咩啊

跟住藍藍表弟又繼續講: 你地班小黃黃如果真係唔驚嘅
又覺得政府嘅政策係唔合理嘅 好似咩限聚令 咩封小區
係會損害你地所謂嘅自由 做咩唔出嚟遊行 示威
反正你地班小黃人同班黑暴都咁老友 唔係要重燃抗爭之火咩
定係班黑暴比人拉曬 無人抗爭 革命啊 (下刪2千字...)
之後講完仲要係咁笑

搞到我成個人都呆L曬 要諗諗點回撃
點知藍藍表弟又繼續開火: 反正你地班小黃人都係自己圍爐
最中意就係喺連登做打手 自娛
咩天滅中共 咩咩係咪黃嘅
咩政府又出惡法
仲要自膠將光復香港 時代革命 打成革新香港 時代抗疫
唔知你地監底見緊嘅暴暴會有咩反應啊

藍藍表弟: 真係笑死我 哈哈
仲學人講抗爭 革命
你地咪就係double thinking 緊囉

依家線上等回覆中 有冇絲巴可以幫幫
大家睇下點回覆
唔可以新年就比人滅我地黃人嘅威風

我依家去排隊拎初見嘅盤菜
用嘢食塞住佢把口先

小弟已經將母上封比藍藍表弟嘅利是 偷雞換咗做報紙
大家請出招

駁吾刀

清 至少你會覺得駁唔到

你有無check下你個封有冇比佢換埋

咁好俾報紙， 點解唔封7億冥通

10蚊啦，意思意思一下
雖然最好係5毛

駛咩駁者，咪由佢囉，做人做到佢咁樣冇良知，到最後佢都係同自己交代架喳，佢覺得自己私隱DNA咁低賤咪由得佢。
利申：唔會再做傳道人

可愛絲 新年快樂

新年快樂啊 光時巴 唔好俾啲藍屍親戚影響到新年嘅心情